點解唯唯同劉馬車都天馬行空改變立場，但唯唯就上左神台？

話曬人地都係天水圍墮天地獄獸呀

係